今晚12點前要翻屋企

記得翻屋企, 兄弟姐妹會擔心. 我地聽日叫埋姨媽姑姐先一起再出街